香港普選，憲政民主，完全自治（與香港獨立一樣）

關於維繫香港自由鬥士（Hong Kong Freedom Fighters）的兵源和戰鬥力、持久力的問題。我想大家重溫一次光復香港戰役（Liberate Hong Kong）的政治定性、戰略定位及戰術。
一、政治定性：香港這次鬥爭，是全世界反中共、反法西斯、反政府監控人民的前線鬥爭，具有解放香港及解放世界的意義。全世界的人都應該支援香港人這場戰役。
二、戰略定位：這是人民戰爭，也是持久戰。愛護香港自由與憲政的香港人，不分階級、性別、年齡、族裔及地區，都應該投入這場有關香港生死存亡的戰役。投入的方法，各自按照自己的專長、財力和地區而定，即使不參與的市民，也要在必須的時候贊助、掩護及協助香港自由鬥士。
三、戰術：流水社運，游擊戰。無名無姓、無領袖、無大台、無佔領、無陣地，得到戰略目標之後便解散再來，前仆後繼，直至得到戰果為止。
四、戰果：香港普選，憲政民主，完全自治（與香港獨立一樣），不到此戰果，我們誓不罷休。普選之後的立法會必須通過法例或令到行政長官發告行政命令，取消撿控是次香港解放鬥爭的所有被捕平民，立即無條件釋放獄中所有香港自由鬥士（包括佔中五子、梁天琦及其他鬥士），給予充足之名譽恢復、就業安排、退休安排及金錢補償。另外依法逮捕是次自由鬥爭觸犯政府官員守則及警察守則之官員，懲罰協助政府虐待自由鬥士之公私法團。